Apink 1位豬池區

有blackpink應該難d😰

首dududu都唔係咁好聽

+1
不過咁又點 啲聾撚咪又係瘋狂吹奏

呢首真係唔好聽

Forever young 反而好聽過依首

今日又拎咗😎

music bank 1位

面目全非

喊！喊！豬！😂

apink鬥贏blackpink😯

所以話呢，隊長叫全隊人續約係岩㗎，睇下今日既成果😁

blackpink缺席，不尊重場合，抵輸

但南珠2.0係個污點

恩地B

佢地永遠唔去muaic bank！！！😠
想睇佢地朝早五錄影前面對傳媒既片都冇！😠

不過都唔關佢地事既，應該係個仆街ceo

但冇左一個都會變散沙一盤，冇可能繼續，就算繼續都會變咗aoa咁😕

點解唔去？係咪YG其他組合都唔去？

聽人講好似話條友覺得d舞台唔夠靚，唔知係咪真喇😕

下星期可能冇咩機會，但而家起碼拎左幾個佢地都應該安心😁

不過music core同人歌謠先精彩，blackpink只會上依兩個，咁可能會見佢地兩團同場分勝負😎

留名

好撚好聽

今日場live娜思同南珠連衫都唔著淨係得胸圍淫到...

明天繼續努力

關你撚事咩 咁撚串 以為自己天團咩

ching ho ball

期待😊

就係關我事，過氣仔輸唔起係到嬲爆爆

從來冇話自己天團，又無刻意挑釁，閱讀能力有問題？定思覺失調

最精彩一定係聽日☺

所以咪話今次兩pink企埋一齊好難得，好好珍惜☺

g持Apink,但有預感係blackpink

我諗都係bp贏，同埋一直想知點解佢地淨係揀上依兩個🙄

人氣歌謠剩係可以3連冠 所以聽日冇得上後補

BLACKPINK今天通過經紀公司宣佈，新專輯宣傳將延長到7月末。

此前以《DDU-DU DDU-DU》在MBC《音樂中心》和SBS《人氣歌謠》達成了連續三周奪冠，根據節目規定，連續三周奪冠的歌曲將不再被記入榜單。 BLACKPINK的經紀公司YG娛樂今天表示，BLACKPINK將繼續以《FOREVER YOUNG》進行音樂活動一直到月底，以回饋廣大粉絲的支援。

本月14日，BLACKPINK將帶著新曲《FOREVER YOUNG》出演《音樂中心》節目，向連續四周奪得節目冠軍發起挑戰。

forever young拎到一位就真係神喇

whatta bum！bum！ whatta bum！bum！
whatta bum！bum！whatta bum！ bum！

喂 做咩唔貼一位圖呀
Apink攞緊一位果陣 你地食緊屎咋 嘈

時移世易 南豬鼻就嚟識跳moonwalk

哇勁喎，出乎意料😯

仲以為bp會贏，唔通forever young真係唔掂？😯

bp竟然3甲不入😯

我覺得南豬自從整完之後少咗個鼻尖，如果整返個鼻尖出黎會靚啲

on9 人歌3連冠之後唔會再入圍味，自己睇官網啦傻仔

2018仲有人唔知

[INFO] To those blinks who are asking if BLACKPINK can still win next week, the answer is NO. SBS Inkigayo has a rule if a group wins triple crown they will be automatically excluded for nomination. So yes, starting this week BLACKPINK will no longer be nominated for number 1.

(c) @YGDreamers